影低當前位置報到，為你的2016年畫上句號

各位早抖

睇得出巴打條j好短